你地係咪真係支持我要攬炒巴架

屌你係咪想幫我要攬炒巴架
剩係睇完留個正皮就算
原po3000個正皮
但入到去啲page得個幾like

係咪㩒下like同share都咁撚懶呀
你剩係連登有幾多正皮都冇用呀
今次行動重點係spread出去俾外國睇呀
social media係我地一直以黎既強大武器呀
你對唔對得住攬炒巴一直以黎既努力呀
入哂去下面啲link like同share哂未呀

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

push

Push

推

馬上到
對唔住，成日遲到

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

嚟遲咗
一定支持

有心未怕遲 幫手like同share

gogogo

支持。

但唔好令佢變代表。

共產黨最想我地有個代表。

呢個運動主要tactics 係Leaderless

美國參議院多數黨領袖Mitch McConnell幫香港發聲譴責中共！

推!

入面啲po未有3000正皮都唔收手

唔係要代表 係要全力支持我要攬炒巴

不嬲都係push完當支持左

我要攬炒巴團隊咁用心打撚左咁撚多字連like同share都懶?
入面啲po未有3000正皮都唔收手

我無嘢講

我冇twitter呀

去申請

同攬炒巴有關都要j曬佢

Sor9 唔知佢開咗
即刻like + follow

快啲like

我無野講

有心未怕遲 快啲去

726 去機場集會
727 去元朗反黑
728 去上環追究36槍
84 將軍澳反送中

PUSH！！！！一齊LIKE&SHARE

到

支持攬炒巴

幫推

希望攬炒巴出ig post 我forward ig 同post story多

廣傳呀巴絲

光復香港
時代革命

必睇前導發言

森美教你應付滿口歪理嘅人

Follow, Like, Subscribe, Retweet

今次行動重點係world
要多人知就度度都要推

已經做曬

再推

pushhh不要圍爐

推推推

推！

pishhhhhhh

sor 唔知有呢d page, 即係做番野

各位香港市民及世界各地關心香港的朋友：我們是一群來自香港民間的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、理性、非暴力的方式，包括遊行、集會等，向政府，以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有示威者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，短暫進佔立法會；除此以外，短短月餘之間已有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒政府僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來政府的冷眼漠視，以及行政長官一再堅拒撤回「送中惡法」的無情回應。每次和平集會期間，無恥的特區政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員以過度武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻一直躲在背後，拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。今天，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：一、徹底撤回逃犯條例修訂，以達至法理上終止修例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

屌你地正皮完要做呀
唔係點對得住我要攬炒巴呀
我要攬炒巴團隊咁用心打撚左咁撚多字連like同share都懶?
入面啲po未有3000正皮都唔收手

連登力量
之前唔知有PAGE 即LIKE

Instagram 有冇post, 可以 repost?

我意思係 就算國際性嘢都好 都可以有香港人spread 開啲message

好

Pish

sorry

先like後留名

個 description/topic 可否 改正埋 “Stand with Hong Kong”

Liked, followed and subsribed

唔係得把口啊 手足

已like&follow
我無野講

.

撐

追蹤住先
我要攬炒巴團隊應該專心搞緊twitter住
ig應該好快出po
一出就推爆佢

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

Twitter 剩係睇野, Instagram 先真係多外國朋友, 需要有post再推出去

即推

入左

攬炒巴 I love you 3000

我要攬炒巴團隊應該專心搞緊twitter住
ig應該好快出po
一出就推爆佢

推呀

推一下

Logo 聯想: 人人網

不過好型

推!!!!!!!!!!!

Like左

林鄭下台
黑警正仆街

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[size=6]攬炒巴團隊戰線
Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

推

上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，可能比較切身大眾市民，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

727元朗 728上環 兩邊直踩

快手follow

幾多正評幾少folllow

五大訴求!
光復香港 時代革命!

Like曬

推！！！！

起碼要3000個

g持

香港不嬲無乜人用twitter架啦

全like

係我考慮不足

感激攬炒巴付出

push twitter 已開

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

要求更多Facebook嘅英文圖同post 我要share畀我班外國朋友睇

追蹤住我要攬炒巴個page 而家應該專心搞緊twitter

收到！

已經全部做曬

Followed

推
真心睇唔到

記得follow 最好highest priority 一有新po即like同share

[突發］不如727 講明係反恐遊行 勇武保家衛國

而家做仲未遲

Sorry

推 follow 晒

推啊

Sorry完全收唔到風

我求下你地快啲入去like同share

其實攬少巴個post有
不過有心未怕遲

已在FB 推左

已follow全like

推埋twitter please

推 我地唔可以輸人數

我愛攬炒巴

pushhhhh

宜家後生邊有人用fb⋯⋯

對唔住，立即全部like返

冇fb ig

我有好努力retweet

連登仔一呼百應

咁tweet 同 retweet
social media要全部age group都cover哂

890個正皮去哂fb twitter ig未呀

返緊工未like sor

有心未怕遲

Like哂follow哂

gogogogo

咪係

幫手支持空姐 有來有往

有冷氣示威 無理由唔Like

推過一次唔該再推
見到幫手係熱門post spread
機場影響力大
Link:

［更正］7月26 香港國際機場集會

有冷氣示威 無理由唔Like推過一次唔該再推#kill##kill#見到幫手係熱門post spread#hoho#[b][size=6][red]機場影響力大#kill#lm2[/red][/size=6][/b]Link: https://lih.kg/1354831［更正］7月26 香港國際機場集會

攬巴我地支持你架

全部推哂

連狗廢架

PISH

支持

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

收到即做！
我愛攬炒巴

幫手入去推post
唔該絲打

有冷氣示威 無理由唔Like

推過一次唔該再推
見到幫手係熱門post spread
機場影響力大
Link:

［更正］7月26 香港國際機場集會

有冷氣示威 無理由唔Like推過一次唔該再推#kill##kill#見到幫手係熱門post spread#hoho#[b][size=6][red]機場影響力大#kill#lm2[/red][/size=6][/b]Link: https://lih.kg/1354831［更正］7月26 香港國際機場集會

幫手入一入去推

有冷氣示威 無理由唔Like

推過一次唔該再推
見到幫手係熱門post spread
機場影響力大
Link:

［更正］7月26 香港國際機場集會

有冷氣示威 無理由唔Like推過一次唔該再推#kill##kill#見到幫手係熱門post spread#hoho#[b][size=6][red]機場影響力大#kill#lm2[/red][/size=6][/b]Link: https://lih.kg/1354831［更正］7月26 香港國際機場集會

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備 齊上齊落！

請大家宣傳 ！

行動必須謹慎
請以大局為重
用破壞去宣洩憤怒 係呢一刻絕不理智

唔該巴打

Liked and followed !

推土推

頭先掛住睇登報 冇睇下面 即刻去

twitter出左新post

我冇嘢講

已like

pish

Pushhh

Sorry 近排太多資訊
依家跟進返

啱啱留意到，已like同share

利申 retweet埋所有post

Stand_with_HK

Twitter 有巨量五毛

Done

推曬

屌下你班哀仔！快D入嚟簽名呀！成日響度傾埋D吹水嘢！此等最有力反擊政府慨事又晤搞！我自己又唔識簽！屌！

有心就人人都係攬炒巴，攬炒巴並唔係領袖

All liked

一定支持！

推俾多啲人開始用ok?
twitter呢啲platform外國好多人用(侵侵都用)

推 推 推

即去

已share all 攬炒巴(們)辛苦曬！

推推推
我望到個title，諗左三秒你做咩要左攬炒巴，my eyes

上呀

·

push
followed

重要！推

全部share retweet!!!!!!!!!

Sorry 而家做返

已經全follow

光復香港 時代革命

like晒
對唔住 之前淨係連登正皮咗
大大力推其他

其實我覺語氣重左啲
不過要attract到大家個glance係要咁
sorry

Sorly蛇
即做

推到食完lunch返office做狗為止

有like有share

facebook都share埋

光復香港
時代革命

#FightforFreedom
#StandwithHK

即刻做!!

已經like哂同forward哂
香港加油!

Exactly! 我頭先撳入去得勁少人follow
大家撳一下follow easy job
想支持就retweet subscribe share like follow

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

All social medias are liked/followed/subscribed.

Push

快撚啲like哂去呀

一人開多一個acc推啦！

炒兄

之前睇唔到有關既PO
但衰鬼個LOGO又幾靚

已follow

YouTube 搵唔到

youtube未有片
追蹤住先
YouTube:

Push!!! 大家快啲like!!!!

推多推先

即刻推返

無限支持攬炒巴！

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

今晚大球場將會有矚目全球既大事發生(2)

[updated文宣] 7.27 12:00 元朗西鐵站

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

真係慘咗啲 動物片啲like仲多過佢 香港少人用twitter

不停retweet 加tags

得咗
全部跟齊同share晒

即刻科勞挨豬先

Follow晒

推！！

十年都唔用twitter 都特登開返泥follow

follow and subscribe !!!!

已like已轉
推

Go

已 LIKE 已 FOL 已 SUB

Follow晒 thanks

Follow ar!

全部follow晒
但IG無相嘅

即follow!

推

上環36槍
5大訴求
永不推行信用評分制度
一個都唔可以唔記得呀

國際戰線仲有呢度

Live: 澳洲昆士蘭大學，強國學生破壞連儂牆

做嘢啦連登仔

吾能好比佢停

IGIGIGIGIGIG有post

G持

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

Push, follow and forward!!!!

Twitter呢個情況唔出奇…
有幾多連登仔真係日日睇twit

推 係我錯！

光復香港
時代革命

大推

Pishhhhhh

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

Sor9 依家即follow

大家快like & share
我地要一齊做文宣

推 永遠支持攬炒B

元朗提都唔提?????

推，勇武重要
和理非文宣同樣重要

鬧咩姐，根本唔知佢開左

Sorry 語氣重咗小小
有心未怕遲

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

重要邀請朋友

Twitter

推新po please
(呼籲!!)(汲取G20經驗)關於登報一事提升輿論問題

即到

灰 呢邊又係幾千正皮
Twitter得幾十個like同share
連登仔冇twitter ac

8000幾正評， 得5000人follow

連登仔同我出黎

推撚爆呀

一日出咁多個po
我全部like曬啦

Fb冇咗

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

今晚大球場將會有矚目全球既大事發生(2)

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[updated文宣] 7.27 12:00 元朗西鐵站

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

光復香港
時代革命

=====================================

個 youtube channel 吉嘅？
anyway like and push!

光復香港 時代革命

生於亂世有種責任

五大訴求缺一不可

對唔住
遲到左

等等
攬炒巴講過：
現階段攬炒team只有依個發言account，無意透過其他代表發言，敬希垂注。

有冇人fact check吓攬炒巴有冇出過呢d ac
我唔會追晒佢d po,如有冒犯就得罪了

sor 搵到 自膠

like哂

即like

push push

瘋狂retweet 中

Follow, done

呢個要推，link都比埋

幫手

Liked

；push

？

幫手like youtube video呀

得3k like

快啲幫手share出去

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！